重申：香港示威「五大綱領」

五大綱領，並非教條

1。不割蓆
「d人破壞店鋪好暴力，我唔贊成」❌
「不如等我了解下點解你會裝修黨鐵吖？」✅

2。不指責
「你日日開花，破壞晒民權法進程喇」❌
「你唱歌搞到成個運動膠化晒喇」❌
「開花同唱歌，都係想打擊政權同爪牙姐」✅

3。不分化
「今日和理非回合、勇武退場」❌
「今日18區裝修，唔夠勇就唔好出」❌
「不如放低個豬嘴，一齊唱歌吖」✅
「比d防護裝備你，幫手傳下物資，派下食物吖」✅

4。不談判
「林鄭對話會，傾下好過唔傾吖」❌
「五大訴求，缺一不可」✅

5。各有各做，兄弟爬山，各自努力
「遊行廢既，唔好搞啦，政府唔會理你地」❌
「唔好用暴力，打交只會破壞民意」❌
「今日港島遊行，九龍新界開花，完左一齊食宵夜吖」✅

推

自推1/10

Push

幫推

真心，唔好捉鬼同俾人分化
另外
各自努力有新方向，就係打籃球

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

大埔人 今晚 20.30
阮鄭夢芹
和你拖

睇一次笑一次

唔該加埋不放負
最近日日都有人不停放負

2/10

3/10

正面post 推

4/10

5/10

6/10

7/10

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

點解無咗不篤灰

宜：我唔同意，但尊重你諗法同行動
忌：屌你老母

醒目

不分化就已經不督灰

puah

推

每當有行動嘅時候，班五毛就會出黎帶風向。

要早啲俾大家睇到應有態度

推到大家記得為止

基本綱領

ok

有唔同意見又係可能情況下，討論並嘗試達成共識

啱啊

冇共識就各有各做

01 分化撚走開啦
呢到唔係你搵食地方呀

不分化 不割蓆 不督灰
兄弟爬山 各有各做
黎幾句應該入晒血啦

仲有 場運動根本無可能割蓆
大家唇齒相依
一割場運動就散
大家之後入集中營

岩 最理想係咁